叻嘅當權者係有能力解決任何問題，而唔係製造問題

即使係目前狀況都會有辦決
do nothing 真係好撚廢
40萬請你返黎做冗員

做左咁多虧心事驚人查
做得出預左要還啦
要攬炒嘅係你班食屎官
將錯嘅野糾正返有幾難呀？